【求救】有條仆街想搶我女朋友

話說我女朋友有個都幾fd 嘅男性朋友

因為唔想之後都打男性朋友四個字咁煩，我就叫佢做仆街啦

條友之前都su 佢係中意我女朋友架啦，不過我同女朋友出pool後條仆街都溝到女（屌仆街都溝到女真係冇天理）

但係每一次我同我女朋友嗌交佢都會係咁wtsapp 我女朋友叫佢同我分手，話我地唔夾
嗌大交又係，嗌細交又係，搞到我女朋友都有啲比佢影響到

而家仲發展到唔係嗌交先講，係隨時隨地都會係咁同我女朋友講話我點唔好

點算...

啱啱又黎

叫佢出嚟隻揪

冇佢電話唔識佢

打柒條仆街啦

叫你女友block左佢
唔block就中出即飛

你女朋友又信佢？即係佢有講中你女朋友諗緊既野

佢地好fd 架，永遠都唔會block

同你女朋友講想認識下佢

嗌緊交講咩都中架啦

你有冇我咁有料阿
想溝我條女

其實冇咩辦法㗎喎
你在明佢在暗
唯有做好自己唔好俾條友講中

就係好嬲嗰下又咩都做唔到

仲想一齊既話 做好你自己先 你走去搞佢就正中下懷

俾佢溝到，佢咪又係著你舊鞋

你愈係咁對佢差就愈多機會俾人上位

搶返佢女朋友

搶佢做女朋友

利申非gay

好正路
溝著D女身邊多D垃圾八婆狗公真係慘過食屎

你唔係同仆街拍拖，洗鬼理佢，對女朋友好d啦

做一個好男朋友咁咪唔洗驚比人搶女

條女會動搖 證明都唔太愛你啦
難道你認為條女天真都唔知條仆街有咩目的咩

我都明
只不過有時真係好煩，一嗌交就黎火上加油

(我覺得)

你唔好喺條女面前咁care條仆街
要愛理不理咁
你都要有返個close嘅女仔fd

其實你越緊張條女會越同對方更close
所以同意樓上講 做好自己先
之後唔可以做到好care

純粹我覺得

屌獲勁條仔再中出條女

直接攞你條女手機錄音講 關你撚事咩死狗公 想搞我條女等下世啦傻仔

正解 你嬲只會正中下懷 比人話你小氣 易發脾氣
下次嘈交 試下唔好同條女認真嘈 佢講東就講西 佢認真 你就無厘頭 哄下 等佢發完脾氣先講返件事

哇 想傷死人咩

條女覺得佢可以揀，因為佢覺得佢市場大過你咋嘛。

巴打你試下即日開始唔撚濕條女，搵的勁FD既女仔行埋，俾條女知道佢連條毛都不如，等佢挑起件事再明正言順咁屌柒佢啦。

「下？你有個勁Fd既男仔咁我唔可以有勁Fd既女仔？你原來會唔鐘意架？」

害

咩人黎，寧教人打仔，莫教人分妻
真心樓主點都攞佐佢啲聯絡資料先
呢啲人用咁既方法搶佐你條女都cheap到爆

樓主唔洗岀手，大把連登仔岀啦

捉條狗公出黎揼柒佢啦 仲忍啊？

我都唔識
淨係知佢英文名

毒撚冇女性朋友點算

你女朋友都有問題啦，明知條仆街對佢有意思都仲要同佢keep 住咁close
同女朋友講清楚自己條底線去到邊，預備中出即飛

最撚憎呢d仆街
以前就係有個咁既仆街而同ex嘈
最慘就係ex永遠唔覺得有問題
一直以為條仆街係好朋友
但唔會諗下條仆街既存在點樣破壞緊條關係

但巴打你最緊要係唔可以比條仆街影響到
唔好因爲條仆街而鬧交
又唔係叫你忽略佢既存在而盲目對你女朋友好

相反你要諗條仆街會點影響你女朋友既諗法
試下從你女朋友角度諗
諗下點樣先可以搵到平衡、搵到最理想既對你女朋友既方式

加油

下我真係好中意呢個女朋友，諗住同佢過世
應該唔捨得中出即飛

搶得走既女朋友要唔要都罷

我比較想知點解你地可以成日嘈交
你地係咪真係唔夾？

唔知人地係咪咁諗呢

最撚憎呢種人

認真,真係work
無女仔fd就搵機會識下女仔fd,不過唔係溝女
單獨同女出街梗係死撚硬啦,不過同fd whatsapp傾下計好平常姐
新圈子有新女仔fd,佢一問起就回佢一句。。

我成日覺得唔可以用夾唔夾黎衡量一段關係
因為當初鐘意對方係唔存在夾唔夾既諗法
如果相處之後先發現性格唔同
都唔會因為咁而推翻鐘意既感覺
性格唔同可以慢慢互相磨合、遷就
始終唔會兩個人有完全相同既性格

遲早會散，信我

遲早戴帽 信我

認真 做定心理準備
條女咁易比人影響到
仲要唔理你感受同條仆街咁friend
證明唔係對你一條心
遲早出事
未扑既快d扑左先
利申 有類似經驗